睇到古囝入波笑返 今個轉會窗應該都唔會走

安心做我地利記名叔

入夠波 利迷原諒左佢 係時候去巴塞拎冠軍

巴塞 幾個冠軍叫緊糊

利記都叫緊幾飛